我敢講叫醫護罷工嘅人入面, 大多數呢幾個月入面都冇罷過工

當然我冇話反對佢地罷
只係今次見香港出現疫症
所以你地就叫班醫護出黎罷工順便爭取埋五大
但同時可以估計嘅係最後只係得班醫護罷工而你地繼續番工

全部一齊罷啦
我真係好驚屋企人有事

老實講香港人就係咁撚自私
即係等於之前啲人係咁叫口號話香港人報仇
其實就係不斷推班勇武去死
自己就只係企係側邊食花生
所以正苦睇死場運動都係有原因嘅

7月頭到8月尾 2個月。 之後發覺我香港人底線唔同 依加等緊醫護條底線再一齊罷。